香港島人鏈，可以嗎？

波羅的海做到，我地呢？

Tui